請用所有方法、不擇手段地 催！毀！狗！鐵！

1. 報復狗鐵

2. 直接造就全港大罷工

係時候，理由不單係罷工，而且係要報復，唔可以放過。

唔洗驚無狗鐵會出唔到去抗爭，坐鐵仲危險10倍，狗鐵已廢，請用最直接方法摧毀

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站
公投 清洗太子站定旺角站
太子
旺角

洗全部

不如喺依個po集中討論要點做先可以摧毀每一個黨鐵嘅站 令佢哋長時間都補修唔到？

最直接係露天段？